【正能量】一個自己堅持嘅理念

無忘初衷

唔好聽晒啲老屎忽點

做自己

隨遇而安

唔好咁快下判斷